（借朋友ac出post）暗戀左個女生

攞左佢電話號碼，
但唔知佢有冇男朋友。
傾計時會一問一答。
但佢唔會主動想知我既野。
其實我係咪應該放棄?

試下唔好問問題

唔問佢問題，佢唔會搵我
我估佢9成都有男朋友，但係始終想由佢親口講。

咁咪問佢有冇

識左一個星期咋，咁直接會唔會嚇親人

點樣識？

興趣班

咩班 我又報

照早，夜晚？

唔好同我爭啦，
我好辛苦先識到個女性frd。

夜晚，因為我放工後參加興趣班的。

我都識唔到

有男朋友又點 有料就搶佢返嚟

我要繼續努力識多d女同學

佢年紀應該比我大，最怕佢結埋婚。

興趣班大把野吹啦 見面個陣又可以約下課後活動

咩年代啊 結婚so what
係有料就搶佢返嚟 話鳩知佢有仔定結埋婚啦

對我呢d毒撚太高難度喇!
唔好玩我啦ching

其實如果加到佢facebook，
應該知道佢有冇拍緊拖之類。

嗱巴打 你諗下 你因為人地有仔或結婚就放棄你甘心咩？你唔俾人哋關係可能麻麻 到時你係有料就搶佢返嚟 俾啲信心自己吓吓毒撚前毒撚係女都唔開胃啦 諗辦法令自己變強

ching好強勢，教我點樣攞facebook

你有佢電話就easy啦
傾傾下計就拋句你fb係咩或你有冇fb等 千祈要自然 如果唔係人地以為你有咩企圖（雖然你真係有企圖 ）

我冇野好輸，豁出去先至唔會成世單身。

好 加油